香港自救,製造口罩

既然懲教處無自動化productiln line 都可以生產口罩.香港人為什麼不可以自救而生產口罩
(投資金錢另談),歡迎討論救救香港.